深夜秒回

舒服d?

我通常都係去百老匯咋

勁

我唔會想自己睇戲
如果冇人陪 會唔睇

毒撚冇人陪

綿綿都好聽.

其實係 韓燒都係200幾一個

你難d無

仲有冇人去牙

所以直接唔睇
等上網有得睇

我就真係冇啦

唔約我

自己睇其實幾爽

不來也不去

路過搭過嗲
點解唔想自己一個睇戲

不過可能唔想拎俾你地

3人行ok?

55555555

唔G

我唔鐘意自己睇戲嘅感覺

睇下套戲有幾想睇囉

舒服好撚多
一分錢一分貨嘛
百老匯我都係貪有買一送一先去
旺角個間俾狗睇

唔想自己一個睇
格里無人

立意要做個認真撚

on9

睇什麼

ae

我都係
但係不下一個人同我講自己睇戲其實好撚爽

揀d 旺場去睇囉

唔知

應該見我地飲太多

屌，有時做商場會做promo,唔洗夠年薪都做俾你

以前成日聽幸福摩天輪. 可惜了

支持

凡事都要認真看待
所以 你話我on9 我屌你老木牙

一日都係5-6罐姐

好波

想幫你含

係
不過我可以自己一個去旅行

話你on9驚你嬲

自己去咗睇dp 笑到ketket聲

笑屎

都唔得

個旋律好舒服

可惜d咩

去過邊咁

im not gay

找咗我條數先ok?

你睇戲都唔會講野架喇

支持？

認真就輸了

其實我要返工

係幾正
不過我冇睇1就睇2

我係.....

大大聲討論劇情

幾時又差你數呢?

係咪真係好爽

台灣炸

你知我唔鐘意人24/7認真

我兩集都係自己睇
兩集都笑到癲

點會 佢都認真咪得

我A0

又岩，以前ex同我講唔想同我出街睇戲
出街係要見到我，唔係對你個螢幕，好sweet個陣

其實 我唔會約人

講少少都好
係咁問問問

完場問唔撚得既

俾人玩咋

係唔會講野 但格里有朋友
感覺良好啲

？

我唔係好鐘意睇戲個陣隔離條友好嘈

屌我普通話好廢

第2集佢明明話同我睇

吹牙

我

你係撚

收聲口廿

佢話冇喎

學到野

又恰我朋友？

歧視毒撚 ？

我想揸你的奶

大牌

是但約人囉

我好撚小氣

我好憎人食爆谷

-.-

4mk又笑毒撚

會過去的

點都補返1 先入去睇2喇

要認真對待每一套電影
一有唔明就要問
你上堂都係啦
一有唔明就要問老師嘛

Japjapjap

唔收

只是歌詞中的一句「天荒地老流連在摩天輪.在高處凝望世界流動」勾起了一些往事.

有時聽到啲好渣嘅普通話
我會偷笑

個陣真係俾frd 笑到依家
個陣想同人影相
我問「可不可以拍個照」.....

唔想食檸檬

關你撚事

-.-?

多數我食會減輕口部動作

Lazy

唔識記住?

我黎

有關係咩

睇戲唔咬啲嘢唔得

失咗啖氣就唔得

邊敢請你食

我鐘意你個思維

食到m記呀姐都認得我 cls

失落之處仍然與你互擁

Thanks

冇關係就唔叫第二集喇屌

好撚型

一巴車埋去

太靚仔

講英文lor

罰你睇多次

睇多次就明啦咩

食埋個啊姐未

佢問我"今日唔係到食呀？"

No

I know

一定好靚仔

我覺得係得香港先會講英文唔會俾人西面

你岩50路？

屈G

同你讀書原理一樣

太樣衰所以認得

好惡

惡到

食完佢可以食佢個女

有咩問題

成日偷frd d爆菊食

有冇結婚都成問題

有咩咁好笑

要唔要試下

日本人英文廢
唔知台灣點

似係

睇佢對腳

係啊

應該差唔多

擁有過就已經足夠了

驚驚

所以尊重人都係用返人地既語言算

Onj唔明就唔明咖啦
而家要你讀微積分十次
睇完都係唔明唔識咖啦

又屈

抵你冇仔

你唔明牙?

fair

我仲係睇唔化

沒有

好撚嘈

點睇 求教

我又唔會打你 放心

唔識?

識日文？

你唔係明牙？

望聞問切

也咩嗲

可能識呢

屌你啦
我明明好溫柔

乜

有聽書sor

mean死

有冇咁屌牙

所以都抵我冇女

車禾十四巴

Ok

好嘢留俾手畜

自學喎

巴打係旅行定做野

睇少樓豬？

你上先

放狗咬你

繼續吹

a380

你對其他女唔會咁mean

我都想有

數/物理呢d 有人教會好d 囉

比你發現咗

唔會囉

Come on

可以

左右開弓

都唔是第一日嘅事

暗示叫你做佢女朋友啊死蠢

放狗未

真

佢瞓咗

你來

係咪可以比我試下
未試過打巴人

「人們愛的是一些人，與之結婚生子的，又是另外一些人。」

想瞓

其實我蠢 都唔係第一日嘅事

唔比

叫醒佢

其實知

巴打好型

日本人有禮貌個種程度真係好難適應到

我試過俾人打巴

一陣咬我點算

牛女就牛女喇

點解唔可以係同一個。。。

女仔蠢蠢地幾可愛
女仔太強勢好得人驚

go

抵死

幫我

叫春？

唔了

又幾時呢

點幫

你寧願適時扮蠢定真蠢

小2?

唔知你

唔挽留？

駁唔到你

不如你改名叫rubbish mean

又溝女
至撚憎你呢啲人

個巴抵既
鬼叫自己做錯野咩

講經

你懂的

一定好痛

咩來

阻人扑嘢燒春袋ar
我唔阻你啦

唔明

真蠢
扮仲恐怖 唔知佢幾時真幾時假

今次撐你

同意

咬你

傷心

hum

吹牙？成日係到亂搞男女關係 屌你老木

咬你就真

仲唔去食女

屌得好

聯手ok?

好似唔係咁

老屈

留番俾你

怕肥

對付冰個

年輕時想要轟轟烈烈的愛情.到了適婚年齡就想要平淡的感情. 不是每個人都如此幸運可以找到一個和你廝守一生的愛人.

9改

勁，食幾多先講得出口

點解你蠢得嚟0可愛feel

真係冇一個日本人係好似香港人咁咩
不過香港人都唔太好
生活節奏好快

全世界

亦舒的金句

唔關我事

ok 結盟ed

屈g

對你改觀

好Q

當天初戀想過成家
會有一點荒謬嗎

紙？

Sorry我就係咁mean

唉 點解會識到你呢個朋友

你好過份

好文青feel

慢慢 唔阻

要同佢絕交

快

絕交

對我來說是荒謬.對我父母來說就是合理

88

憎死佢

Yo

個頭未乾

你2個講啲野一樣

朋友

再也不見

年代唔同
大家都玩玩下就算

我可以

岩阿

佢狗黎

吹

咁快就絕？

到底香港遲下會變成點

鐘紙.jpg

Go blow

女>fd

真係好

臭港

汪

Agger

挽留

吹喇屌

你畢鳥

考慮下

...

睇爽片先食爆谷
個氣氛沉重個陣成日擺啲爆谷係口妹下妹下

佢2個好sweet

55

正常比我都咁

好快變 鐘餃

因為而家乜都講求快同就手.速食文化盛行
e.g.交友apps

你又識牙？

唔吹

仲有人相信交友app有真愛

我就乾嚕

好多嘢變得好隨便

唔識

信

魔女的法庭？

識朋友交友app識到女朋友

泡狗真係泡狗

問號

雞

識人連登識女朋友

咁你仲唔down

拍咗有冇3個月

以為你貢多fd

我知冰個了

No blow
襯呢個時間可以傾下計

老母追緊

個女仔好似係乖乖女

女主角戲名

做自己做到既野算
世界和平不了

又好 聽日有咩做

mk又上水嚕

六合彩都依然有人中阿

咁點解要55我

我都識人係咁

做咩派我膠

吹到老母囉

真係慘

圖？

好似個幾月了

唔係我55你

內定的

j2播

點解慘

噢88

喊了

都話冇

我知 有一秒以為識佢

無可否認有人可以透過呢啲途徑搵到真愛.但往往都來得快也完得快

Shit already
物價指數世界第一

所以要小心

我都係睇過一眼

所有野都唔好太上心

咩都要小心
真係好攰

如果我有女 一定一眼都唔會show出來

拍片
岩岩買左htc vive個個vr
今日玩光劍玩到上曬癮
仲有ready player one

FML
瞓先

上心=傻鳩

我都上床

垃圾

喊完又淋完雨

自私

仲細咩

睇對象啫.唔好太快交心

唔使如果

Agg

由愛轉恨
跟巨蟹一樣以深情見稱的天蠍座，個性執著，跟巨蟹稍不同的是，他們放不下前度，但態度未必是眷戀。當曾經深愛過的情人成為過去式，天蠍在行動上會斷自己回頭之路，走得比誰都恨，心理上會保留住一根刺，將前度轉換成某種「假想敵」或「污點」，深深記住自己被負過哪些感情，不容許自己再重蹈覆轍。

廢事比人眼神強姦我bb

咁係點

有冇諗過我想唔想知，

唉

有冇人有睇東方昇大戰求職陷阱？
原來係靠借錢呃錢

我都唔知點解返呢份工會變成咁
之前知道同事唔做都唔會喊

自爆？

不過有時有啲嘢係避無可避

做得好

男人老狗

你有女囉

高度保護

555555555
去返去睇你d 泡狗喇on9仔

暫時沒有

男人老狗又喊乜春

不過個陣我都喊左十幾廿次

跑步？

毛記?
有冇lin

爆乜呢又

你bb唔係鐘仔咩

嬲豬？

唔諗咁多
隨緣啦
瞓了，你早d瞓啦

唔係

又瞓

又轉左新bb

佢真係成日瞓

有人睇先得嫁

一直都冇bb

早唞

收到風個名有個餃字

一定有嘅

水瓶座 陽性 風象
天蠍座 陰性 水象

咁夜你地仲唔訓

扮瞓之鬼

做完嘢唔攰咩

唔捨得一個對我好好既上司

等同你傾計

依個舊ga

u2

見幾好天
同埋冇帶遮

帶遮就唔落雨

邊個比漏料你

係咪秒回？ 計時， 回我

Never係

秒

ys

做咩仲唔瞓

毛記阿
你上fb搵啦
國家級任務阿
而家咪好多咩無需經驗短時間賺五到七萬個啲post既
就係講緊呢個騙案

深夜秒回
成班垃圾廢青

瞓不到

廿幾秒

未去到最新所以慢少少

陽性 風象stand for??

你條天線收得好差

都係秒

... 講撚左咁耐仲會有人唔知係伏

我都苦惱緊究竟點先會多啲人睇
初步諗法都係唯有識多啲人介紹比佢地知

飲咗咖啡？

都係既

聽日唔洗返工？

唔係因為ex咩
無野啦自膠

又話瞓

拍開咩類型

食批好定食公仔麵好？

佢邊有咁早

陽光男神仲唔係你

......
2/10

我都係雙失廢青

cxxhxxd

小氣到

未睇到咁深入
我淨係睇水象

知係騙案
唔知究竟係點樣呃到錢

批

盟友嚟

今晚咁早

你地推得勁快

攰

打機片
動漫介紹片

生活片都計劃中

失業失戀？

我仲係舊介面

咁應該都吸引到人

ex 早幾日都有既

唉
真係好想知點解d人咁堅強

失業，同埋冇戀失

廢青嘛

咩批
蘋果批?

巧威

快laaaa

ok 笑ed thx

狗來

幾時先可以拎滿分

廢青唔洗訓咩

歡迎你

ok, 豬骨濃湯味， 冬陰公味， 喇沙味， 香辣味同牛肉味食邊隻好？

wa我屌鳩你

又話雙失

今日一出門口就落雨.好彩有帶遮 但唔記得帶八達通.又要行多轉

大器晚成

豬骨

香辣牛肉批

咪將d 傻仔既錢轉黎轉去
好似銀行借錢咁
我估

同緊你傾計
睡覺不重要

無得到過就唔會失去

不了

hea工都攰

冇擁有可否當作失去 總之就係乜都冇啦

學到嘢

試下自己睇

認係4mk

嘩 溝死女啦

車頭教的

廢青日頭瞓

其實點可以唔帶關於錢既野

Link?

大師級

問嚟托

咩野黎
唔喺香港咩

, 煲緊水煮牛肉味

唔好咁講 今日先比人屌完

4/10

mk大師語錄

唔係香港

點解先
恰?

三點不露 ?

好食啊

屈打成招

比人屌好過冇人屌呀

你係0定1?

Sleep is for the weak

問題係個base未夠
就算出左片個view數應該唔夠入推薦影片

屌原來杯麵
我仲諗緊點解d批有得揀味

趕時間 一時大意.但有帶銀包

不了 玩唔落去了

幾分合格

去邊玩

如果批有呢啲果都應該幾好食

你幾耐冇訓

是1也是0

傷心一晚好啦

師傅好

有電話咪夠

你用八達通卡套?

36個鍾，唔算多，好似係

唱左幾十次很堅強很堅強很堅強

話說我今日拍死隻屋企隻蚊
尋日咬左我屎忽幾下
一野咇曬啲血出黎

而家大概有幾多人訂閱

一路都係識開處女金牛天蠍
冇其他

月詠係你？

mk點會無得到過

辣
不了

識定食

wu c fu

大陸仔?

5/10
下次努力

一分鐘都嫌多

係批冇錯呀

搞咩黎啊

依家d蚊進化左

月詠係官配咩

南澳洲

6

點知你
一時又鬼妹一時又唔知咩啊姐

大隻佬

真係有

未食過女
你問我答

處女最多仆街

我14分鐘

老婆餅....

簡單啲講就係水魚借左大耳loan錢
大耳loan同老千拆帳
受害人所謂既薪金就拎唔到欠落一屁股債

個邊熱定凍

Ex係處女

小學雞

厚身好多架

八達通sim

大話之鬼

肥仔一名

番工番學，讀夜校跟住有時一日番兩份工
唔洗訓的

6度

屌真係批

我係琴日增值完.唔記得擺返落銀包

咁之前個個邊個黎

幾時食牙姐呢

成日見
邊有咁筍啊d工

扮

有咩餡咁

ching ho ball

識人用兩張
一張正常一張細

十幾個人訂閱
睇黎我要用真誠去r人訂閲me

xx之鬼出處係咩

wa 巴打好勁
做咩要咁既

我條女

你都係想我咁答姐

可以玩雪

唔記得

純粹係我好鐘意月詠姐

點樣唔記得擺放入去

唔係你黎咩
sor 呢度太多mk

加油
有信心一定可以做好佢

kamen rider響鬼

敢唔敢出黎食個飯

都話你有女架喇

好彩我唔係

要吞一千根針不了

555555555

15之後

5/10?

好撚得閒?

尷尬

你top5

呢個咪就咁辣牛肉餡
見過奇怪既仲有咖喱雞， 青咖啡牛肉， pizza餡， 中東風味羊肉餡之類

我係

都係

Hi

呢個禮拜發生好多事

sor哩吓勉強咗

Y

冇雪， 得個凍

識親啲仆街都係處女，一係就水瓶

自從中過啲傳銷騙案之後已經對呢啲騙案免疫

跟住繼續係比傳銷煩住

咩事

乜鳩野黎
幾銀

eg 俾人飛機

做緊咩

...水瓶有幾仆街

唔記得咩歌

Always la

正呀 冬天我最愛

無嘢做

同d袋鼠玩

@紙

5個幾澳幣

我想睇vvn

好既
多謝你

岩牙
以前中學個陣都俾人水左上美容呃左我1000

我鐘意神樂多啲hahaha

隨手放落褲袋 之後掛住覆人.冇咗件事

佢地有腹肌

睇啦

btw, 批係澳洲國菜黎

上司的離去
約唔到大家聚會咁

我都覺， 夏天真係好難頂

毒撚預左

咁熱鬧唔想走住

我沒有雪芳

上床未

無咗我就好熱鬧

成日見， 冇咩興趣理佢地

咖啡牛肉

唔係約到？

頭已乾 bye

關你咩事

可能只係我唔岩channel, 同埋覺得佢地唔理人感受

差你

相信你

我都有......一舊

以為印度佬

你飛機

Sorry係我唔好

好耐冇食

係囉， 唔知點解， 明明懶到仆街

一個=大家？

你邊位

佢地係咪好博屌咁

早抖

出汗冇得除衫，凍我可以不停著
夏天，不了

唉4mk又恰

你=主角

最後有幾多人確實的

No-.-

問下會死?

又恰

好食架， 佢d特殊味係限量， 過左個個月就食唔返

Dim g

溝仔喇
仲同你班毒撚圍威喂咩

原來你係水瓶

詩詩改左做咩名
唔記得左老人痴呆

等我真毒出黎保護你

你班毒撚
仲於講出口

你係4mk

呢d 食一啖唔好食真係唔知點好

澳洲係幾多印度人， 而且佢地d咖喱係真係好好食， 但食完個身一大浸咖喱味兩日都唔散

驚

露出馬腳了

讓我為你唱情歌？

請問你在做什麼呢

嘩屌
又想扮毒撚食女？

sor 係你班mk

被4mk恰

屌瘋狂放濕屁

有冇咁on9
食野都會咁大味

好似得四個字喎 咁長咩個名

又唔係既， 野生既見到人會走， 但我試過好多次係高速/山路見到佢地， 有時會沖出黎， 好驚撞

酸?

屌佢地垃圾喺我post 搞事?

除啦冇問題， 身材好怕咩人睇

改咗了

賴屎就賴屎喇

放到張床仔臭哂

小心放放下瀨屎

latest ver

你咪4mk

yes

屌你

證明?

你都大把女

你活著就是證明

又真係未食過唔好食既味， 可能我口味獨特

逼我死姐

京？

不死

最特別係咩味

咁快30頁既

有我真毒狂推

佢d既咖喱係真係落好多香料同好大浸味
我買外賣返屋企食， 一打開好香， 然後個兩日都有浸咖喱味係屋

會唔會係我呢

我個鼻冇咁靈的

icon9

又恰-.-

蒙古羊肉味印象中係比較有趣， 青咖喱都唔差， 諗返起有個係難食， 係紅咖喱雞肉

你恰我多d

證明？

其實紅同青咖哩分別喺邊
成日都唔覺有分別

now

唔係個鼻靈唔靈， 係真係好重味道

-10/10

真係未試過
唔通風咋

事實又唔岩聽

恰完未

好肚餓

我幫你還拖

有好大分別， 青咖喱好食好多香好多， 但你問我佢落咩料整個香味出黎我就唔知， 試下去揾真正泰國菜試下

我一拳一個

食杯面

冇食飯咩

處女？

好多都辣

盟友快

乜鳩野牙又

太早食 夜晚特別易餓咁

有冇乾量

可能係， 冬天得幾度開暖氣， 夏天40幾度開冷氣， 又多蟲， 通風冇咁好

量乜9

蟲

打完先知打錯....

d 4mk中學未畢業係咁

唔辣就唔好食架啦

掛住恰人

狗嚟

食過一次印度野
係咁飲奶先得

對 代表所有水瓶人向你say sorry

係， 好撚多， 蜘蛛又係， 記得老婆未結婚前黎澳洲探我， 到步第一晚瞓教一隻大蜘蛛掉左係佢塊面到， 嚇到佢尖叫

咁都有好多唔辣既咖喱既， 有d偏甜既例如芒果咖喱， 都好好食

昆蟲真係不了
好核突

下
咁搞笑既
邊度有得食

香港既話唔知， 好多年冇返去

幾歲開始個邊定居

一般都係蜘蛛多

冇定居， 唔一定留澳洲
中學出黎讀書， 讀完留係到做野拎經驗
再遲d睇下要唔要留低定去其他國家

要瞓鳥

最近精神壓力好大，完全訓唔著，眼光光到天光

瞓啦， 要唔要錫啖先？

咩事壓力大？

gaylo不了

我由細係外國長大，出咗黎做嘢兩三年，因為屋企人我決定九月返香港，好多嘢諗好多要準備籌劃，對前路有好多不確定性感覺到好傍偟，個腦不停諗自己要做乜準備，萬一唔掂有咩後路之類。訓得一兩個鐘又要返工好辛苦。

非gay, 只錫不做

我心有所屬

屋企要你返？ 定你自己想返？

冇問題， 友情的親吻

晚安

我自己想返嘅，因為我想多啲時間陪屋企人，畢竟離開咗佢地身邊咁多年。另外就係對自己前途感到好憂慮。

有冇辦法叫屋企人過黎揾你？
香港個環境唔適合長住

佢地慣咗華人社會，香港大城市嘅環境，唔會移民返呢邊。其實係我自己比自己太大壓力，係咁諗要點計劃好條路，萬一唔得又點算咁，搞到夜晚都停唔到

過來人話你聽， 返唔到好耐， 到有一日你成家立室(除非你諗住一世單身， 為左你老婆同仔女既未來， 你都係要走

我唔建議你返， 認真， 尤其如果你本身份工唔差既時候， 香港係除非你識好多好猛既人， 唔係你都幾難上位

無啦為咗兩老我都係想返，見佢地年紀開始大，想係身邊照顧佢地。搵工方面就擔心搵唔到自己心水嘅做，所以比自己好大壓力。

發生什麼事

既然決定咗就去做， 將來無論係點都唔好望返轉頭
諗下自己想做咩工同個目標係咩， 再一步一步踩過去， 唔洗諗太多衰左會點， 衰左最多做m記捱住， 等機會再上過， 點都唔會死人， 你唔好諗係不確定性又盛， 你當係挑戰， 當係打機， 輸左最多黎過， 大把青春又隨時可以離開香港， 冇野好怕

多謝巴打你開解。明白㗎啦，會嘗試唔好比太大壓力自己

生活充滿變化， 可能下一刻就變億萬富豪又可能瞬間破產， 但你仲有條命， 條命就係本錢， 有賭未為輸

其實本身就已經唔太中意哄人
但佢話我可以竟然唔去哄佢
Fine 咁得閒咪去哄下
但次次一係就話我口花怪
一係就hea9me
即是點解女人一定要咁
但問題嚟啦
我同佢都只係朋友 佢仲要有男朋友的
真係有必要要我做咁多咩

因為口才同見識都多過你， 吹水有技巧既

覺得自己好內向好冇用
成日畀人話要主動啲
但到頭嚟都係改變唔到

有男朋友都唔識避忌下

唔知啦 可能因為佢條仔誇張得太多
不過重點係 我同佢都只係朋友

咁下次你咪同佢講：我尊重你男朋友， 成日去tum你我覺得對佢唔係咁好， 呢d野留返比情侶做會好d

男人？
試下玩下多啲唔同嘅活動囉

唔使𠱁.

點解覺得自己冇用？

幫佢答 喔

咁咪ok, 唔洗tum佢， 又大條道理佢冇辦法唱衰你

試過啦
佢:::發覺你真係唔識哄人咖喎

無須理會.此乃收兵行為

做兵起碼都有糧收

識做一定係做大將軍

How

咁你嚇下佢囉， 你話， tum得到你我都好開心， 但我驚tum得多會唔小心鐘意左你

佢擺明要收兵， 你咪陪佢玩下睇下佢點答

ok

留名睇後續

好多野/機會都唔會主動爭取

都有
嘗試緊

睇咗頭幾句仲以為你條女
btw 佢有男朋友就話撚知佢
佢育成緊水泡喳

例如？

唔係仲有咩解釋

秒回

csl 真係收得好差

想試
但始終係人地既地方唔敢留太耐

所以我對有男朋友既女仔會避一避
姐係有時點到即止就算

女人經常都係唔係想你俾建議佢
而係純粹有條友聽佢呻下

慢慢黎喇
我以前中學都唔多出聲
係之後讀選修科同d老師熟左
先開始多野講

跟住又上高登出下on9 post
搞下氣氛咁

有時就人夾人
a同b岩傾唔代表a b 都同你岩傾
順其自然喇

呢隻又邊隻臭雞

成日都睇錯cls
幾時轉台啊

唔好咁上心啦
一上心你就沉船

唔會喇
都未放低到自己個個又點去搞人地條女

傾傾下 會傾出感情

咁一隻手拍唔響
同埋睇下傾咩架姐

可以淨係你對佢有意思架ma

唔好再耐啲先回
靚女神黎

男仔少d
一係條女好正
一係大家都係flirt 緊

琴晚有d事唔開心嘛

平 所以唔轉了

19x全速上網

hkbn 78蚊

咁應該互flirt 可能性高啲

你都會叫春

咁姐係個女都唔方太好喇

... ?
唔想再感性行先

點解咁講 flirt 就唔好？
不過有啲搶埋人地另一半

...wtf。從來唔感性

我全速緊啵

但我公司收得好慢

我就信他朝君體也相同
條女今日俾你搶到
第日咪又會俾人搶返

性格問題姐
好情緒化

屌手機全唔全速咪又係咁

我都有
同埋我覺得會有報應

你ac係比左條女用?

哪有女

所以唔洗太上心喇
乘虛而入真係好撚仆街

2個都仆街
一個搶人
一個為左新鮮感

我有女

新鮮感

麥樂雞唔要喇?

wtf

你個九隻雞

吸引ma

好啦，都有水瓶係好人嘅

你試過?

咁早起身嘅你

得一舊肥腩肉

都唔知算唔算自然醒

我覺得人如果受得住引誘先會成長

我就比人嘈醒 好炆

鑽醒?
琴晚幾點訓啊

差唔多四點
比我老豆嘈醒 叫我記得拎野出街比人

拎俾親戚啊？

係呀，忍唔住屌出聲

都係 一有引誘就走呢啲人不了

大家都好早呀

唔早了

仲未到12點，都係早晨

你就雞

仲衰過做兵

咁你依家起身未

你有故仔嗎

清好波

搭緊車出去啦

我一陣都要
唔好又落雨喇

認真

我冇帶遮
但係好邪，通常我冇帶遮都會落雨

新會然唔知你講咩

on9 屌你老母
做咩貼我上黎
唔好撚再推我個樣

已過去了

唔止你
我都係咁

你好

樓主好

廢c hing 好

又屌完女上水

瞓醒

隔離條女走左?

手我就有兩隻
女就無喇

C ?

佢屌女屌到盲撚咗

me君子

信ed

hello

信住一次

個陣好傷心

師兄

做咩啊

廢？

多謝

紙

邊個請

咩女都俾你溝晒

溝到佢就得曬

乜水

雞 俾錢咪得

男神

可發展？

你知架

Block ed

而家知

點解成日笑9毒撚先

咁誇
衰咩

你係？

雞都好溝

男神嚟

衰溝唔到條仔

And u ?

禾刀系

咁冇毒撚鳥

忘記鳥

不要玩

條仔係你？

姐係你4mk

因為有新女

邊到有

頭先真係唔知

我毒到出汗

佢係

咩啊 之前個個

真
戀愛了

都話而家知...

羨幕4

女人係咁

眼殘

點

屌要hea到夜晚先有屋企返

燥

咁慘

點解

火都嚟

冇帶鎖匙

去青衣城睇女囉

對不起

心不在焉...唔記得check 齊嘢

得啊姐

冇帶鎖匙？

請你食串魚蛋

係
第一次

你仲差我餐飯

要幾點先有人

咁點鎖門

你真大方

等啊妹收工

個日咪食左糖水

妹妹

介紹埋都唔睇

一閂就自己lock 的
要鎖我就入返去喇屌

講經 我就嚟比埋你個份

懶9 嚟